【動物台侍奉部68】中了周子 還真是開心呢

你找到了這裡，因為你是這個盲目的詛咒世界中少數具有天賦的人。
你能看穿覆蓋於迷霧之下的世界，並瞭解真正力量的所在。
注視你們天生的雙手，精力，柔軟的肉體，奔馳於其中的黑暗血液。
這是個弱點，一項嚴重的缺陷……一個造物主對所造之物所開的玩笑。
你們越早認清自己缺陷的狀態，就越早能夠轉變它。

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

祝正皮者中ｓｓｒ

想中4星角

不用了

想打雙3升lv

夜D

點解咁想升LV

無體打蛋龍

捽粒爛系珠有乜咁好玩

太早入市

捽捽下會高潮

轉珠

路過正評標題求SSR

OK
樓豬會保佑大家

樓豬歐洲人

大家要正皮

係替身攻擊

下體拳

正皮左

行雷，好驚!攬住我

OK

我個面都好大SOUND

要正皮喲

叫你妹妹攬我

又有人負皮

秋頁打唔打一場灼冥魔

其實我之前估係你做

無 最多個特登正負皮做９下博士

井囝?

依度都收歸＃啦

OK GO

開左

素材殺

未食飯..打算老麥算...

5敢嗌佢新包餐

果兩個新的唔好食

咁食喵好

辣Ｇ

落去再諗諗先

坂長

附近無

得老麥同大快活...

你住邊

荒山野嶺...

幾好食

抽左成萬粒石都唔中限角，食屎狗!!!

咩驚

樓豬最愛

平時反得我多

我反神父都唔反你啦
中左兩隻SSR...我個AC仲未有1隻限角

知足啦 我都無限角用

橙

點解會有人正皮

一兩個星期開始玩，琴日處抽十連，兩ssr

笑咩牙傻叉

你老母隻Ｂ叔係咁爆

博士力捧套卡多如何

[url]
[/url]高汁音樂

我都冇力棒,我開季個陣最期待呢套姐
都冇吹奏過

聽講個尾

小真係咪打

😄

藍井返來未

講「PIECE OF LOVE」會諗起咩

開左🤗

大概前期就集集好似多啦A夢咁,異方人比啲神奇法寶比人類
異方人想全人類都受惠,所以叫日本政府幫手搞下(例如有聯合國想沒收啲法寶咁)
咁主角大概就係幫異方人同政府諗計仔溝通,算係異方人既知心好友

後半唔知做咩事個異方人gay上腦話人類係佢地創造出黎低維度世界既寶物,(其實想得到男主角個人)
咁佢就開始搞屎棍,覺得男主唔支持佢所以想隊死佢
最後無啦啦又話女主都係異方人,同男主啪啪啪生左個女,個女就極屈機隊死左異方人

音質劣到核爆

仲以為題材好新穎

原來又係三角總互桶

劇情似TVB劇 演繹似日劇

咁痴線
好彩只係睇左頭幾集

聽到中段 ...拆到有D頭痛

如果神擊巴哈仔都變膠劇我自殺了

神作

望見都覺得痛...

同我打埋lv9 10

無體... 半粒鍾後同我打多場極3就幫你

Ok

卡姐全名是乜？

咩卡姐

依首堅正

最後王改變

之後下年出game活動之一既動畫半年番

正皮完都中唔到ssr
還我血汗正皮

中左依隻

咁熟既

經典

幾好.. 5倍BUFF

不過好食經

唔怪得咁熟

已經7月

唔中四星

我幫你負皮返

寂寞嗎?

仲有2個月就year2
個人好似冇變過咁
識既野又冇乜點多到
畢業之後都唔知點

點解仲會有人覺得返學目的係讀書...

真青春

聽日新聞隨時見到我

搵左人保釋你未

好事定壞事

抽野講時機 有陣時真係會覺得自己依一刻一定會中

....

我係咪識你真人

我都係

一陣講

好難會唔識小直

小真 夠體了

？

南家

極3OPED

光宗係咪住hall

me摺友

可以訓教

總之留代行

一抽貂蟬

呃我正皮
啱啱96%都升唔到lv
懷疑俾你吸曬d運

咁岩隻00又彈起左

咩驚牙清

班尖

神父試下 下次搶1001 開post做公海海豹

有人差我朋友錢
依家對面話出黎傾

我心諗 傾乜撚野
還就還 唔還就唔還 出黎傾係咪想打交

你係咪成日打j

Million i島

約佢去警局隔離傾

D錢唔見得光?

我朋友個細佬借左錢比人
依家人地唔還 對面仲叫「大佬」打黎
對面大佬話出黎傾 又乜又物

我心諗 傾？姐係唔想還

傾乜撚野
還就一個字
唔還就兩個字
有咩好傾

定係大佬幫佢搞分期還款
所以要大家出黎針針佢

幾多錢?

2.5k
不過係驚個細佬比人打姐

收埋3支錄音筆去

2.5k 刀要借==

要啲仆街因5k坐5年

依家我地係附近坐緊等消息
佢就係附近傾緊

神父

有咩事我地會買花去探你

點會坐

鳩估下先

襲擊 嚴重傷人 持械

好似去翻讀書時期咁

MK囝

恐嚇

My power powerful

5k都還唔到係幾垃圾

2.5k

係
心理測驗咩
結果:我係真毒

矛GEM PROJECT咁熱血

跌咗都廢事執
一隻5*都無咗

而家D人唔還錢仲要聲大夾惡

咁...咁我又想執喎

最後結果 還住2k先

屌 果小小錢都還唔撚到 幾歲啊

千禧年

屌 還唔哂咪再推遲少少lor 洗唔洗又call人又剩
又唔係問財仔借

依家d 00後

本來小朋友野廢事理
但對面拋個大佬出黎

終於到00後

咁結果啊"大佬" 係黎做咩

講大佬拎唔出2.5K?

個大佬幾大?
99年?

5k
個重點唔係幾錢
而係你拋個大佬出黎一係唔想還一係想打交
咁我地冇得唔出去啦

5好咁...
個大佬應該係借錢比佢還錢姐

神隱講得岩啊 錢真係事小 又唔算多

你識唔識踩單車

晚上好

你食完D動物餅 好似昏迷左好耐咁

對上好似就係討論緊食幾多動物餅

條頸痛到仆街

終於法國csgo係用黎撚班大陸仔

人地開大牛秒7你牙

佢咪射咪繼續撚鳩佢

你帶我升rank ok?

好想扑野...

我垃圾ak仔

尋晚叫左隻臭雞
我好唔滿意

點臭法

搵習大大幫你含撚

比習大大shoot to.....

按摩按到我好痛
唉，都係唔好提
尋晚收工果陣太攰分析力下降累事

收工去按哥哥穴咁精神

岩岩返到屋企，留名

禾ak仔都不如

庸俗之人容濁之物

會員美波已經做左現充

碌魔神柱要磨幾耐?

有冇霞診

覆

阿童木起源好睇牙

矛睇

渣ga

SOR LO
見到阿童木個名都已經想哭了

典解

好撚多阿童木
已經唔知自己睇到邊睇緊咩

睇03年重製版都夠啦

睇刀劍亂舞先

有空再研究

個個講呢套起源剩係講南條愛乃

唔明

南條愛乃有份配嘛

冇咩留意,唔知有人講
啱啱查先知係路人角黎

比身邊d ller日日灌輸我知佢地d聲優配緊乜

愛肝

訓啦仆街

佐治 總結下咩事

on9野 del左了

fap d人樣咁樣衰都有...

有冇前因後果

其實唔係好明

而就在入江泰浩希望動畫製作者、動畫製作公司、製作委員會、日本政府四方都能有所行動的同時，現在有傳聞稱一家老牌日本動畫公司倒閉，而這家公司製作的動畫還在播出中
現在被懷疑倒閉的公司就是TNK與ARTLAND兩間中的其中一間，因為這兩家公司是4月新番純賣肉番《Sin 七大罪》的製作公司，而這部賣肉番已經搞出兩次的總集篇了，而且作為4月新番還未完結還剩下2話內容要在7月才能播完

又執柒

乜野 依句唔關事 我話今集fate d人樣畫得好樣衰姐

quote錯

咪就係有人mon post見到人招fd子 想加 一加先知原來係老手扮新手
咁咪扮上網批鬥囉

但想知件事

咁撚on9
小事到冇得再小

小學雞黎

飛go po 新手姐下話

呢套野

除左睇佢第一集奶波幾過癮
之後就無再睇了....

訓覺先黎落雨

正

綺仔1001唔開post

開左了

我都抽到周子

到我訓了 bro

機會黎啦

世界級on9

又執幾多?

要幾隻水番人進化
抽晒50下友情都唔中

同志們，查水標了

等究進，然後小號有暗埃

非鳩真係咁撚好玩？

我又中劉備，跟手賣左
晏d打夠5石再抽，想要風神

玩咗教學棄咗

廚向game
無愛唔好玩

一般啦 個個人唔同

睇劇情

飛鳩=人氣抽卡手遊

是

當麻

當日我改呢個標題班人就屌尻我
明明成班淨係起到日抽野抽之後熄驚

邊個周子其實

重課
我兩隊都冇一隻有

Gay咖哩搭喜女咪得

落雨 冇入貨
呢個下晝點過

想報警..

好擔心

ssr

正評後中左今日新出幸子，多謝右手哥

ssr齊齊中

你有冇抽今個pool

即刻正皮，阻住比D運氣黎

無 耐無on 更新game果下覺得如果又有送2500石既話 我實中ssr

06寶具都幾痛下

一般 你用寶5*10技好難唔痛

得我呢d垃圾正皮完都無法被拯救

又想抽咩牙

28抽4ssr
6%cgss 真係好
下次繼續留石

勁牙

抽咩都好
中ssr/5*（唔要男）就夠了

夜櫻四重奏好似高汁

以前想補番
死哂種 放棄左

男角型咁多

10抽0風神00龍0優格 還我正評

風神係雞

我51抽
0風神00龍0優格

Pad不了

DEL GAME 了

一個鐘後打雙極?

你成手限仲想點牙

還我魔法石

準備好比你放飛機了

要體力打多4石抽風神

最後抽唔到
又係要我次次帶幾隻反吸

0既十倍都係0

須鄉伸之

好羨慕神隱寶寶隻隻亞瑟都有 又絆十

靠限定

M子我進左抗神了

ok 極3
打星知 木暗2C
打新木印 早日走場
你開

遲d先
唔夠體

我帶喜女
新木印唔洗走

咁就ok了
但中黑拉就大件事

心血來潮中左限角

With Jake the Dog and
Finn the Human,
The fun will never end,
It's Adventure Time!

..... 咁我帶2隻

ok

芳醇？

腹瀉左幾日 今日坐左廁所成日

未夠體？

同小頁打埋唔夠體

👌🏻
小直正仆街

佢約左我
要升LV刷石抽風神

一齊祝福佢

E度個個會員都好出名

點解

成個動物台既post都一定見到有侍奉部既人留言

侍奉部仝人

動物台應該無人唔識小妹

吾出公海

好少留言

小直好出名

出名搞笑

高汁op

差5體先有50

...

插曲好聽D

邊首牙

咁都有得屌

你5明

切嗣又出黎柒

好似冇印象睇過呢集咁

開頭中伏比人封左能力嘛

2季頭幾集既事黎

I love her so much

M子打bu打極3

懷舊番 D囡囡今時今日睇依然高汁

OK

黑化
空煲

好

oped

其實佢係無戴耳G先唔知唱緊乜9

刷完石抽垃圾未...

...

得3粒

聽到中間 頂唔緊了

渣GA

搞到我都想養多隻抗神

亞絲娜

娜牙好麻煩

將呢到改名做動物台月廚分部

繼續？

我去刷濃姬料先

遲下再打

我都要刷
一齊？

有個朋友囝約左我

最衰無得開3人除3體力

小直同邊個打極2牙

ok
但你去邊刷？
逐個戰國龍打？

YES

逐個打
火戰要打2次

嘩屌
唔想打
有兩隻
自己一個打好浪費體力
返雙極算

會然emt等下次活動再入啦

有無人帶我打隻娜G

我都有2隻

刷住1隻先算

狂賭幾好睇
唔夠開司正

依套睇樣
開司睇劇情

睇早見

開司除左個下巴
同埋有時好拖...
全部都好睇

Agger

仲未睇到狂賭

開司24小時都流緊汗

我都未睇
周日無心情睇

紗娃 紗娃 紗娃

奈葉個劇場版

差兩隻

屌隻2愛龍

仲要進化... 哭左出黎

你有破吸傷？有就得啦

只要係自己一個打
雙極就會出吸傷寵B害我

有風神

下抽就抽到

你要娜黎進抗G？
試下抗G配我破神？

隊野點組?

如果打機雅
小生都可以助一擘之力

脫晒節 隻驚點玩

咁你應該比我更易幫到當麻先係

What黎

高倍隊長大大力車就係

暗娜OK?

抗G 風神 求其 求其 求其

入王關前要有風神同確保有風神個個唔好比-cd㩒返低招技

應該得

等我食埋個飯

咁就要你入王

睇故事

依加揭張牌都揭成世

識打日麻
一定睇赤木戉

打lv10?

我完全唔識打麻雀睇完幾百集之後

都係唔識打麻雀

唔識計番

食埋飯再講

見到個標題碌左入黎

淨係識廣東牌

除左暗娜
有無COMBO隊隊長

小直是咪打

開司賭命好刺激，反cap對手勁型

今次lv10好挽

默示錄賭手指

送轉豬時間.

好爽

本身都夠用
係要不斷快殺個下先刺激

尾王仲要-75%傷

啲偽廚真係麻鳩煩

?

是唔是打機雅
I'm READY

尾王反而有得慢慢打
隻石川一下打10萬先正斗

成日有啲人冇睇套野/套野呢排紅,就係都要扮到自己一直都有睇開原作扮老屎忽
chok一chok連啲基本野都唔識

唔知石川打幾多
1下殺左佢

食糊一開始對表打
打打下就會記得
日麻特別d 就係打順位
第一有30分
第二有0分
第三-10
第四-20
(好似係)
d分就係用黎對換番錢

食糊就通常
1番 1000
2番 2000
3番 3900
4-5 8000 滿貫
6-7 12000 跳滿
8-9 16000倍滿
10-12 24000 三倍滿
13up 役滿 神牌
仲有符數 但呢個都係要對表
符數越大 食同樣番數都會大d
三番高符數 會有5200

打之前會開隻牌
隻牌+1係dora
有果隻牌會加一番
eg 開5筒 6筒係dora
東南西北 白發中 咁落

立直 即係同人宣布叫糊
中間除左叫糊牌其他都一定要打出黎
但食到會加一番 同可以開裏dora
即係一開始dora下面隻牌
如有有三隻一萬 立直食左 再開裏dora九萬
即刻加三番 立直一番
垃圾牌突然會番生

fate

其實無接觸過原作唔出奇姐
有咩好扮

gogo u carry

7250 0517

有咩要帶

玩抗G咁我要執執

冇水獵牙清

小直你好串下wor

帶條命

滿左人

比小直阻9住

come come come

唔帶我打

屌隻game比狗玩 各位再見

唔好咁 我好少機TYPE

陣間用暗雅+我團長?

組機type好離地

用暗雅啦
乖

搭團長 轉埋火屬=

有心情再打

Lv10

小直 是咪打LV10

OP

博士見字on csgo 打rank

2700萬血再75盾
我要爆發先一下殺到

因為水屬強化

主水水獵一下秒

暗i B害我

唔敢用無血無盾入呢D地城...
9成大先制B害人..

... 直葉用左我招BUFF做乜

屌 傻的嗎

得6粒水

我連青樓龍一下都頂唔到

決定DEL GAME了

連個天都唔幫你

3色陣得6粒水

見到直G隻水獵繼難奧就想del fd子

仆街仔 仲要唔用自己繼藍奧技既大獵
開左我招繼BUFF既

無野好繼 抽親都銀蛋

唔明你地講乜，但覺得小直好橙

好仆街就真 成手限定

屢抽屢銀

成手限定唔識用
害隊友

有時候講野真係唔想咁難聽

但仲要扮非洲人

如果今晚11點一抽中到限就陪小真打多次

有無人玩執行G

仲要無課

無隻用到

你未過？

又曬

屌你老母

繼隻木和都好過繼難奧啦

第1日就過左

係小真要我陪佢打

抽唔到牙

岩岩抽到邊有蛋龍

賣曬D火屬囡囡銀蛋囉
然後換蛋龍
你上邊唔係有兩隻咩
中銀蛋 邊到銀牙 睇過

法國小直成日曲線反自己...

小直M黎

話左佢係反直

YES...
巧認同

騎士up

我玩到依家剩係開左600個位

小直果70石中左幾多限?

我從來唔賣寵物
唔想棄養佢地

0 重覆中唔計

你唔係想食左果+60去牙?

騎士格離個隻包頭MK仔係咩黎

唔g
未見過

都唔會食

自己抽中都唔知

光明王

貞子?

10隻有三虹
仲有隻腎龍

仲想點

我女人

仲要咁串

仆街要課了
一隻5星要10粒石昇

3虹2隻重複

等我抽埋冥后就可以del game

del fd了

我牙博想知有冇人譜跳出前一丁棒丁舞

發覺但當麻既po先可以正評多過負⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼂⼃

份人夠正氣

禾比個正皮你
希望陣間中限

中銀就有份
10up係山本陰謀黎

...
唔陪你打了

借D抽限運黎就原諒你

原來imcgss依家學gbf出左抽夠300抽就可以換1隻角返黎

得有抽綠奧運 要唔要

有錢300抽洗鬼佢送1隻咩

比窮撚儲石換1隻咋...

屌琴日仲抽左50抽...

D石好似淨係可以今期用 下期又另計

係呀,同gbf一樣

唔信你可以中間D pool唔抽野

OK 唔同你打了

我gbf已經儲左100抽...因為你開左呢個post 淨係今日抽左10抽

禁慾小心谷爆

上次我sp逼我禁射1個月,1個月之後屌到佢暈左

我有六隻綠奧
成手限

....

打到隻手痺晒都未出?

之後佢用口幫我

博士玩體操?
咁好柔軟度

咩叫sp

special

solo play

你隔離嗰件

我隔離咩都冇

你都已經潛入女生宿舍

千奇唔好打比佢

光宗個樣生得似細蚊仔
扮野蕩失路入左女子宿舍
班姐姐見到天色已黑,佢咁可憐就帶左佢入房
因為床就有限,同細蚊仔瞓都冇咩所謂
呢個時候光宗貼近住年輕女性既肉體,情不自禁產生左生理反應
為左要盡大姐姐照顧小朋友既責任,之後....

邊個又玩分身

個一晚係風雨交加既晚上

光宗雖然人細鬼大
但小不免有怕行雷閃電既時候

雷聲剎至,光宗一嚇之下倒向大姐姐的懷抱...

"原來小光宗都有害怕的時候呢"

有50體了

你兩個做乜撚野
得閒到拎我黎FF

55

吶 像我這種老女人 你會介意嗎?

靠PC算

我要姐姐

你D答法都唔似輕小說既 仲點作埋落去

就係唔想你作

打LO

讀U仲要住hall明明就應該係全盛時期

"我... 我"
沒等光宗回答
小光就一擘把他環抱著
好像要捧在手心般

"光宗很小 卻很可愛呢"

雙極？

有冇大大carry 下禾?

之後既moment應該係感受到豐滿既胸部,然後扯旗幫佢解決

禾仲屎過你

你唔是要打LV10咩

我仲有100體
1場雙極就升了

得61體

渣ga
咁極3lo

有冇人刷喇叭?

陣間加你

who are you

極3我john

er 你係美x？

一個真正既毒撚無論做D咩 咩環境之下都唔會改變佢既本質
我都想做D野令自己改變 事實係做唔到

這種感覺很奇怪 很熱
然而外頭雷聲再大都彷彿無法穿透我倆
到底是小光先感受到我那傢伙而濕透
還是我因為小光碩大的胸部而挺身
這已經不得知曉了
唯一清楚明白的
是這晚 僅僅屬於我們倆

開左3人

咁你地刷極3

我抖陣

3人你升到咩

WHO牙U

打唔打3場大泥棒
用山本快刷

入黎啦

打完呢場

禾新人

小光唔係男咩

小光係姐姐

...
實捉到你

gay

gay rush又幾易打

GAY世界
有J打就超易

用抗G打變慢磨
但有進左既機械龍跌好底屌

真架

有無已究進鐵GAY王

im加fd子好似無咩用

一定係美雲黎

OK 信你

你就想

有就即刻買多隻抗神GAY

不過有part屎刷

有咩用 冇神梯

刷極差左手
想放棄...

抗神GAY自組一隊

又唔係召到黑暗大法師 刷黎托咩

「我很高興，終於可以和小光連結一起。」臉泛紅暈害羞地說
光宗緩緩插入。
我痛得咬唇，雙腳緊緊夾著光宗的腰
「是不是很痛?要不要下次......」
「稍微有點......啊啊.......但我會忍住......」
「要入來了。」
「啊......啊......再多點!再給我多點!」

岩牙
所以放棄了

禾似邊個分身?

傻西博士

邊位呀

垃圾驚

你地D文筆
係咪真實經歷過

錯誤示範

打王無buff
但有盾記得要開

十年我無體同你打了

青頭仔

吶 光宗 害怕嗎?

搵人接，要中出

自動變左日文發聲

分身仲有100體打咩好?

我竟然喺侍奉部破處

我一手搭在小光的雙峰上
小光的胸器很大
非我一手能掌握

很濕

不曉得是我緊張得手心發汗
還是小光悶熱的心房所致

我沒停下腰部的抽動
只見小光濕潤雙唇微開
「哈呼...哈呼」
害我更加興奮
不時想作弄她

唉屌 下次神父十年去call g 果時叫佢地預埋你啦

我姐係邊個?

要的起心肝學日文

光宗係扶他?

仆街小直

我懷疑篇野係扶他自己搞自己

篇野要含蓄D先似

文筆差 sor lo

同小直協

太露骨唔識寫

D文青平時點扑野

正常人五十音要背幾耐?

藍髮黑肉小光示意圖

「怎麼辦 我... 我沒辦法停下來
但卻忍不住了」
「沒關係的。
光宗 我能夠成為你的女人嗎」

不曉得小光是太過痛
還是有別的隱情
她半開著眼 眼泛淚光

光宗一嘴貼上
用舌頭代替回應

雨停了
雷靜了

而這刻

小光真真正正成為光宗的女人了

完

反客為主 0分重作

決定戒色

怪怪dee

HJ2Q 賓周都損

大姐姐就是要最後變嬌牙

傻逼

sor lo
下次拎word
寫夠1萬字先拎上黎

快則2-3日
我指一見個字就唔洗諗讀得出

但我好似一星期，太耐唔記得

葡萄牙反CUP

終於入12碼

唱得幾好 好似無再唱

扶他係度?

黑肉???

H~

8

正皮比首歌

我瀨左屎

慘

有冇人協

尋我玩好嗎

OK
下篇寫
金閃閃(妹控)與"妹妹"的一二事

我都有少少想讀返日文

呢個係咩圈子黎?

mk圈子

第一樓粉紅色字

有破神再講

下篇寫
冰山大隻佬牙博既故事ok?

不了
無靈感

匡智

諗到刀流鼻血

故意刁難唔同我挽

成手限買唔起破神？

邊度成手限 😭
平時用開火隊 🤦‍♀️

g持
我想聽得明生肉廣播，有排練

可5可以收回正皮

嘰

正wor 我都想抽隻

可唔可以送比你...

ホタル

想要

咁你繼續一個玩火

又hey0我

呢度邊個最公廁?

呀直

St Maria

我愛大家

成班智商都唔過80

聽講智商高過一定值會睇唔到個POST

牙博真人影片流出

努力打返黎既乞衣石打完即刻抽 一定唔會中想要既野

矛錯

係 😭

中左回豆

協*

唔落回血玩唔到活動

黃歌唔是人玩的

點會

thx mk佐住

M子打唔打極3

巧

你開？

OPED

邊忽MK

新木印最煩係個掉珠BUFF
卡到仆街

又快又穩
如果打火雷達有齊5色係可以一下秒 有時增傷都唔駛

唔同我挽

wtf

U OP LO....
成日死

我腦有少少問題

尾王都省技先係問題

原諒我好嗎

抽唔到限
唔原諒了

...
小直是咪得罪左工程師

關咩事

又根性

咁應該關小直事了

你又同小直打呀😂😂😂

唔係話針對
同小直玩=玩自己

想同你挽

頭髮好長 今日唔記得去剪 仆街了

教主

BUY抗神GAY

比老師捉頭髮

戴安全帽

勝利を信じて！

同親小直打.
3色陣都會得6粒主色
乜撚樣事

對5住

初見就過左
同小直要打三次..

團佢老母...

哭撚左

手殘秒唔到

有矛人協 木炎古代龍 4體

有乜用？

拎粒石

留體打極3算

咁...咁極3打兩場就升嘛

我家下冇體

橙...

開唔開clannd睇好

WHY

未睇過

GO LO

不過5國德博士會有興趣

都係睇粵式真味先

出名既都會睇下

淨係對純校園愛情/大路輕小說故仔冇咩興趣

有冇關用40體有200000經

應該無

15萬呢🤔
準確D我差1320000昇lv

打左十幾場三位一體都係無水聖誕

之前百花2高機好多

雙學問神
打月曜協力25體應該有

好多人中二揸公仔?

等多8體打極3

...
唔好錯過面前良機

d畫風咁可怕既

你講咩野

詭異

靚仔

個顏色係鮮明得黎詭異

藝術

咩係藝術

唔好嘗試了解博士

當有人完全理解到佢
博士個角色就唔存在了

我對博士...冇興趣

食屎狗!

典解成日聽到
D後生仔:我都開始老喇
D老人家:我仲係好後生
....

後生仔想扮成熟扮老屎忽

邊有人想老

有邊個唔係一出世就開始老

我渴望永生
打pad？ 極3？

哇csgo啲外掛極度先進
打比賽扮插電腦叉電,再用個app開外掛

仲有外掛老鼠

打比賽都... CLS

啲出術方法真係好犀利

唔見

月色真美個男主角係咪太阻住黎

屌

唔夠回

唉 我冇開盾

3招大盾

最難搞個隻雷達龍就係佢

你個邊打木印控力好過我太多 可以拉火

打星知就易到爆

連個天都想我地早D訓

我火得隻廢攻 無U=無力

咁先好 打木印我拉火有兩色已經爆

最大獲係隻水雷達

屬性+龍殺 成6倍

所以佢有盾先可以拉4 冇盾只可以拉3粒
除非我地呢邊開盾

bo5最後一場

求期打都過
仆街黎

打火雷達先係真正過份

協力就唔驚啦

唔係咁既意思
佢殺火雷達其實係技都唔駛交
最易打係光/暗/光>木>水

光暗火

暗只要有反吸技
穩坐頭位

風神難民

繼隻喜女落抗神到比你玩

最後五石又中麒撚
風神再見

睇得出好心酸

好難唔心酸
以前追麒撚追左兩千先中第一隻
然後就一車車咁抽黎黎..
岩岩個隻好似第九定唔知第十隻

有冇呀清一齊去k房扑野

gay...

就係記得你以前追到掉幾千
格外覺得你心酸

我對靚女先有興趣
男人 不了

咁唔pro架...
之前仲有幾十頁未負皮喎

我珍絲

請問可唔可以屌你屎眼

抽唔到風神，所以負左

兇手就係你

唔可以
我地未結婚唔可以做
就算結左都唔得

太不公平呀

我地黎玩個強姦遊戲
我做姦人，你做比人姦，ok?

調轉就ok

傻啦，話明係強姦
仲點到你話事

報左警

兇手就係husky

唔好強姦我呀

快點強姦我

一次黎兩個，我怕精盡人亡

你一次想上兩個
應該怕比我同博士反姦多d

我鍾意姦人，唔鍾意比人姦

我最鐘意做人地喎鐘意嘅事

不夜城之蘿莉

單抽幸子
CGSS ID:761591764
求add

老妖

乜9

老妖不了

新手 10抽中左有乜計

你老尾射得太大力 秒左木機

呢到得右手同我有玩CGSS

機雅好撚難打

你自己打? 我即使有FD食風神都唔會自己一個入,太危險

你新玩就搵2LAI拎個5蚊AC抽啦 有850石刷首抽
至少3隻5星先開波

做喵咁睇唔開...

想抽風神牙手足

仲有1個鍾

課!!!

我前日PACK得2隻濃G...有小小猶疑

我前日3PACK
十倍一隻都無

唔課了

不過好彩都有二隻垃圾六星限
等翻生

已經一年無課...唔想再重課

隨緣啦
個pool咁大
都唔會真係追到

有無人開團長同我打

因為我真係追到有

無體

rich

我唯有不停說服自己無猶格都好勁
零龍都唔出垃圾game

因為我真係會追到有
但呢個心態我起玩FGO到課到仆街

原來呢度係PAD台?

我覺得有破神同闇I都夠玩

最緊講得多借
呢到咩都講

有玩pad咪講pad
呢到咩人都有

pad fgo im 三毒

當麻=毒霸

agger

多謝芳醇寶寶

恭喜

真係有

拿拿林去取笑直葉

玩乜得返千一萬

不斷餵潛覺強比破神隊

單拖破神無盾好慘
撞水屬雷達龍又出返黎
連續兩次了...

真係要有光印會安全得多

ok
升佢了

你有兩隻

進化左唔係機type
要唔進

用黎繼技啦我繼落火MIRU到都跌得起

無乜短cd

一係你用龍機神

禾刀有

重課狗

放飯

5PACK以下=無課
10PACK=輕課
10-20 PACK= 正常玩家
無上限=重課

係咪指一次性

唔係一次性有咩意思

好彩仲係無課金戰士

不嬲無課

聖誕節快樂呀各位

利是𢭃來

e度有人派利是咩

7月咋喎 食餅食到傻咗

呢到個個pad都500幾600lv 我都係潛水算

禾得200

已棄驚

M子係龍頭大佬

係我下面

Solly lo

d限龍比小直抽能晒

准奏

又炒nora

一齊玩mltd啦

百萬connecting

鍾意cgss啲女多啲

法國依家連登啲留言有啲似facebook

一撚樣

係咁架la...

依家要上太方便 app store down個app搞掂
開ac又容易,成班大學雞鳩嗚

沉船了要

又幾好睇咁

+我fd ssr100%up

當麻係咪要機雅

做緊野 陣間先

有春香閣下同白石
BLGMHZBR

Million呀點加你呀

琴日加咗你啦

小春香

焦人開機雅

你今晚幾點得？

終於終於有兩隻3機殺破神☺️

成套劍姬我到底睇左d乜
改得咁差都有

又係扮工瞓的一日

一齊黎職安真漢子

唔識單手上棚...

手無縛雞之力 咪玩

有手有腳就做得

咁我繼續瞓下打下機算
個人無目標

呢個post啲人

有冇手足協力

協乜

禾

小直用你成手限帶我過gay雅OK?

Ok試下

j左

諗緊買唔買抗神機好
但佢既料好撚煩，我咁懶冇半年都究進唔到

買

毒巴掛住我嗎

Who a u

我好掛住你

抗囝
世界第1

係

學拯溺

金銀銅？

大隻

有冇人唔識游水？

銅

細蚊仔咩

筆試好難

絕密分享

未過3點牙

第一堂

見就爆post 我係比D有緣人睇既

有綠人

咩網黎

gv

兩個男人潮吹

其實真心唔知咩叫潮吹
吹我就知 潮即係咩

吹奏潮流咪潮吹

班k pop撚日日都潮吹

下個po究竟邊個會爭著做碌鳩

睇下咪知 條女好大水

結果到完po我都中唔到ssr
以後負皮樓主

翻到香港之後病到死左

yes

同ex玩咩黎牙青

我11月先去日本

你地都唔係知道自己會中SSR先抽 只會做晒炮灰

渣ga

會唔會又帶咩傳柒痛返香港

有冇諗過係自己問題

我應該到死都未抽得

從來都係

光宗咁純情，我想

一早有感冒

光宗示意圖

我搵雞，月讀龍同濕婆龍都未得閒搞
不過唔換, d mp 又冇地方洗

out左啦 重搞乜尻

拉龍我都冇心機升
唔好講其他再麻煩啲

芳醇極3？

又真，而家拉雞都冇力...

留名睇中伏

好煩架